<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Data>
  <Id>5df26a18-8a51-41a1-a05f-1c71b4716ed2</Id>
  <Name>Das Tal Signum</Name>
  <UserId>d601adbc-eee3-436f-b657-c9f4969a449a</UserId>
  <ParentId>a3e829ab-52df-41a8-9193-678f45bd3a6b</ParentId>
  <Text>Neueste P&amp;P und prolly auch das beste. Noch nicht fertig jedoch. Will ich auf jeden Fall fertig machen.

Die Vorgeschichte
Man schrieb das Jahr 1218, welches später von der Bevölkerung das Jahr des ´Malum´ (deutsch: Unheil) genannt wurde. Ein grauer Schleier lag über dem westlichen Teil der Erde. Es war das erste Jahr, da es keine ertragbare Ernte mehr gab, da die Tiere nicht mehr zu Hauf in Wäldern weilten, da die Sonne sich immer rarer machte und die Menschen anfingen, zu verhungern und zu verdursten. Es war dieses Jahr, da die ersten Gerüchte von mysteriösen Todesfällen die Runde machten und ganze Dörfer wie vom Erdboden verschluckt wurden. 
All dies geschah scheinbar ohne Sinn und Grund. Beides schien verloren in dieser Zeit.
Es war außerdem auch dieses Jahr, da sich Adel und Königtum in ihren Festungen verkrochen,  die Pforten verriegelten und das Antlitz von König Seleeportas verblasste in den Erinnerungen des Volkes.
Und so kam es, wie es kommen musste. Wo Verzweiflung und Hass Hand in Hand miteinander gehen, dort schreitet auch der Tod als allgegenwärtiger Begleiter. Die Menschen, geplagt von Hunger und Not, allein und im Stich gelassen, tränkten die staubtrockene Erde von dem einst so prachtvollen Königreich mit wütendem und tobendem Blut.
Es war das Jahr, da Menschen anfingen, ihr eigen Fleisch und Blut zu verspeisen. Da Zusammenhalt und Geschlossenheit Angst und Furcht Platz machen musste.
Es war auch dieses Jahr, da Menschen nicht mehr Menschen waren und Tod nicht mehr das Ende verhieß. Die ersten Evolvit sollten in diesem Jahr das Licht der Welt erblicken. Einst Menschen, waren sie jetzt nur noch eine Hülle ihrer selbst, angetrieben von Hass, Wut und vor allem Hunger. Die endlose Verzweiflung der Menschen manifestierte sich in einer Form, welche die physischen Grenzen eines Mannes sprängen sollte. Die wenigen, die noch lebten, sahen sich nun einer neuen Bedrohung gegenüber. 
Es war dieses Jahr, da der Kampf um das Überleben der Menschheit begann und es war auch dieses Jahr, da sogar der Tod die Erde verließ. 
Heute schreiben wir  das Jahr 1236 – das Jahr des ´Motus´.
Die Geschehnisse  des ´Malum´ sind Jahre her, aber nicht vergessen. Die Menschheit ist schwach und gespalten. Die Angst vor Hunger, Krieg und den Evolvit ist allgegenwärtig. Dennoch besteht Hoffnung. Eine Zuflucht für jeden Flüchtenden und graden Menschen hatte sich über die Zeit hinweg immer weiter aufgebaut. Heute kann man diese Zuflucht schon fast als Stadt bezeichnen. Eine Frau namens Lepete Rossa führte damals die Menschen zusammen, sprach ihnen Hoffnung und Mut zu und gründete den Ort, den man heute ´Endstation´ nennt. Hier leben, kämpfen und sterben täglich Männer und Frauen, die die Hoffnung noch nicht aufgegeben haben. 
Wissen über neue Arten der Nahrungsbeschaffung wurden erforscht. Wie man auf trockenem Boden trotzdem Essbares pflanzen kann, ist ein weiteres Phänomen, welches dank Lepete errungen wurde. Weiterhin konnte man durch die endlosen Auseinandersetzungen mit den Evolvit deren Natur und Körper weiter erforschen. Sie sind physisch stärker und schneller als jeder Mann. Des Weiteren sind sie unfassbar zäh und sterben nicht wie ein einfacher Mensch durch übliche Waffen. Einzig, wenn sie verbrannt werden, können sie nicht wieder aufstehen. Aber einen Evolvit zu verbrennen ist kein einfaches Ziel. Sie sind unbändig, zappeln selbst noch ohne Kopf weiter und schlagen bis zum letzten Atemzug mit voller Wucht und Wut um sich. Es ist klar, dass die Menschen nur durch zwei Dinge gewinnen können: Ihre Intelligenz und ihren Zusammenhalt. So entwickelt sich ein gut funktionierendes System in den Reihen der Krieger. Dabei wird in drei verschiedene Berufe und Tätigkeiten unterteilt:
Der Percussor (z.D. der Stürmer) ist einer dieser drei Berufe. Er ist der Wall, der sich zwischen die Evolvit und die Menschen stellt. Seine Aufgabe ist es, die Evolvit in Schach und die Reihen geschlossen zu halten. Ein Percussor ist groß, vollkommen in Platte gerüstet und bis an die Zähne bewaffnet. Egal, ob Schild oder Axt, ein Percussor weiß mit beiden dieser Waffen umzugehen. Sind die Evolvit also gestoppt und geschwächt von den mächtigen Hieben der Percussoren, treten 

die Grattia (z.D. Gnädige) in Aktion.  Sie stehen hinter der vordersten Front. Geschult in beidem, Fern- und Nahkampf, sind sie die Geschicktesten unter allen Kriegern. Es ist ihre Aufgabe, die Evolvit mit gezielten Schüssen zu Fall zu bringen. Wenn die gesamte erste Reihe der Evolvit nun kräftesuchend auf dem Boden liegt, schreitet der Kriegertrupp  weiter nach vorn und trampelt alles unter seinen Füßen nieder. Die Aufgabe der Grattia ist aber hier noch nicht zu Ende. Die niedergetrampelten Evolvit werden hier durch gezielte Schwertschnitte ihrer Gliedmaßen entledigt. Als finalen Akt zücken die ausgebildeten Henker eine spitze und hauchdünne Nadel, die sie zielgenau und blitzschnell in den Frontallappen der Evolvit stoßen. Man hat herausgefunden, dass wenn man genau diesen Bereich des Gehirnes trifft, die Evolvit paralysiert  und nicht mehr in der Lage sind, ihren sonst so effektiven und schnellen Heilungsprozess durchzuführen. Unfähig sich zu bewegen und ihrer Gliedmaßen beraubt, warten die Evolvit nun auf den finalen Akt durch die

Caputa (z.D. der Kopf). Sie sind die letzten des Trupps und stellen die Strategen und Denker dar. Ihre Aufgabe ist es, die vom Grattia präparierten Evolvit erst in Öl zu tauchen und dann anzuzünden, um sie restlos zu töten. Aus diesem Grund wurden spezielle Kampfstäbe für die Gratiia angefertigt. Sie besitzen am oberen Ende ein Stück Stoff, welches in eine alkoholähnliche Substanz getaucht und um einen Metall-Ring gebunden wurde. Zündet man diese Substanz an, so brennt sie viel effektiver und länger als eine normale Fackel. Ist das Stück Stoff komplett ausgebrannt, verhindert der Metall-Ring, dass der restliche Stab der Caputa anfängt zu brennen und es kann ein neues Stück Stoff präpariert werden. Ein Caputa trägt immer diesen speziellen Stab mit sich, zusammen mit Öl und Feuersteinen. Wenn sie nicht gerade Evolvit anzünden, entscheiden sie auch darüber, wo gerastet wird, wie, wo und wann gekämpft wird und über alle anderen strategischen Fragen. 

-Phillias Philmore, Motus 1236´
</Text>
  <Created>03.06.2019 14:12:30</Created>
  <UsedTime>0</UsedTime>
</Data>