<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Data>
  <Id>9e9bc78e-4ed5-4b7b-9af8-7571830b7cb7</Id>
  <Name>SAZZA SAMIS</Name>
  <UserId>d601adbc-eee3-436f-b657-c9f4969a449a</UserId>
  <ParentId>a3e829ab-52df-41a8-9193-678f45bd3a6b</ParentId>
  <Text>Mein erstes richtig eigenes P&amp;P. 

Besteht aus 2 Kapiteln mit verschiedensten Designs, Levels etc.

Ist fertig. Vielleicht ein 3. Kapitel oder ein, zwei Patches?

Vorgeschichte
Es ist noch nicht lange her, dass der einfache Hofbauer Arza Adrá eine Reise antrat. Eine Reise, welche den Lauf der Zeit ändern sollte. 
So fand Arza auf seiner Wanderung ein unbekanntes Land. Es war unbewohnt und ein Fluss teilte den Ort in 4 unterschiedliche Gebiete: Ost, Süd, West und Magna. Cross-Landing wurde es getauft.
Es dauerte nicht lange, bis der Herrscher der umliegenden Lande, König Rabohr II. das neu gefundene Land an sich nahm und es besiedelte. Keiner machte es ihm streitig; die Menschen waren zufrieden und glücklich mit dem was sie hatten, der letzte Krieg war schon Jahre her und alle schienen recht zuversichtlich, auf das was die Zukunft bringen würde.
Doch, die üppigen Zeiten zogen auch durch eure Glieder und Langeweile gepaart mit Monotonie machte sich breit. Also entscheidet ihr euch, Cross-Landing einmal hautnah anzusehen. Blickend auf das allgemeine Wohlergehen, warum auch nicht?   Immerhin soll es die größte Handelsstadt auf der Erdkugel bieten, und auch die Königsstadt Westfall soll wunderschön sein.
So trefft ihr auf eurer Reise auf das kleine Dorf Aedra, einem kleinen Wald-Dorf inmitten des Nebelwaldes, welches Wanderern warmes Feuer und eine angenehme Bleibe bietet. Es wird langsam dunkel und ihr freut euch auf eine Rast. Doch scheint etwas im Gange zu sein. Ihr hört wildes Gegröle aus der Dorf-Mitte und nach näherer Betrachtung ein riesen Tumult dazu. Ihr schaut euch um und seht jeweils die anderen Spieler, die genauso verwirrt drein blicken wie ihr. Ihr kommt ins Gespräch und stellt euch nacheinander vor. Was tut ihr?
</Text>
  <Created>03.06.2019 14:13:29</Created>
  <UsedTime>0</UsedTime>
</Data>